麻煩入一入嚟，我想俾人插

麻煩大家去俾姐姐插一插

只爆黨鐵

D血有幫到自己手足㗎

我望佢啲血唔好畀人運上去支那 ，雖然我唔信，但係都有呢個可能性

其實我更怕俾咗的士佬同馬蹄露…………但我更加唔想手足爆血、俾刀斬、俾車撞、俾槍射時冇血用！！！

咁始終紅十字會都要好似first aid咁邊個都要救

推